個乜撚野波仔做過啲乜野可以咁撚幸福！

可以同全港TOP5女生其中三個同枱食飯
仲有TOP4男生Locker

波仔我老4來 不過估唔到佢唔能叫..

佢係想你黎就叫咗啦

無jessica 拉

locker個樣真係好撚戇鳩

傻鳩波囝又係到R FD子, 人地紅又痴埋人地到, 屌你老母閪

locker近排真係周圍都係

好得意

【波仔】《女友.老婆.SP》情何以堪選擇題! 玩大左一次過得罪好多人!?

又可以搵sp喇

試當真尾g到

佢仲拍緊拖？

做雞top5?

想同locker做愛